好想拍拖

好想拍拖

Tg
同我拍

我夠想拍

個個拍拖 唔通個個個都想拍拖咩

淨係想屌閪

tg hugo1991

有冇人要領養莫雷拉

溝我？？